大家有冇同心上人共處一室嘅經歷?

頭暈到講唔到野
心跳快到流曬汗
條野硬到坐係到

條野硬到坐係到係咪錯左啲咩

錯咩野

好靜 咩都冇發生

冇心上人

聽落好正

主動出擊啦

無

巴打加油

硬過頭起少少身都會見到突起
所以要坐正

原來佢地係唔明點解要低

扯左

強姦佢

有
我同佢都一齊扯咗

有冇下文

有冇扯

中學全班一齊量心跳
學號細到大一個一個量
我同佢心跳過快 個姑娘叫我地兩個坐係醫務室張床抖下
量多幾個同學之後再到我地

如是者loop到全班走曬得返我地兩個
條女面到紅曬 可惜當時太毒冇去馬

真係好pure好true, 人大左, 帶得心上人上屋企實扑埋野

女朋友: 我屋企依家冇人呀。。。。